中醫針灸+中醫眼科醫師推薦

大家好，想問下大家識吾識一D中醫師係會做傳統針灸，
例如鄭氏針法（燒山火 透天涼 過眼熱）, 靳三針 (眼三針 肩三針)

另外想問下邊位眼科中醫師值得推薦
謝謝！

吾你老母
嚮連登講睇中醫未死過？